[ 集 思 廣 益 ] 事 到 如 今 謝 婷 婷 而 家 仲 可 以 點 兜 ?

鷹眼親口否認婷婷係女友
之前婷婷仲牙斬斬話鷹眼問佢做咩唔認佢做男友
仲可以點拆呀

好撚柒

好7

柒到喊

無得兜

幾時講㗎好想睇下

仲懶係吊高黎賣咁

日前鷹眼接受《蘋果》特約記者Lilly Lui專訪，暢談拍《Wind River》難忘經歷，本報亦把握機會向鷹眼求證：「談到外地，你最近也到過香港，有傳聞你和謝婷婷約會，是否事實呢？」
鷹眼說：「我當天才認識Jen（婷婷Jennifer)，騎着Harley電單車遊香港嘛！不是，我們只是朋友(No, we are just friends)我遲些也會到澳門出席澳門電影節的大使，我拿了一個十年的中國簽證，亞洲的觀眾們會常見到我啦！」

謝 婷 婷：鷹 眼 問 我 為 何 不 承 認 其 男 友 身 份

謝婷婷上月高調默認與「鷹眼」謝洛美維拿（Jeremy Renner）拍拖，惟之後男方傳有正印女友，日前婷婷再改口指兩人沒真正拍拖。

婷婷前晚出席品牌活動，問到鷹眼近日手部受傷時，她卻以曖昧關係形容兩人的感情狀況，究竟二人是甚麼關係？婷婷笑言：「同鷹眼嘅關係冇改變，不過見大家咁關心我哋嘅狀況，所以今日都有text佢，問吓佢隻手傷成點，佢話仲係好痛。」她直言享受這種曖昧關係，又透露鷹眼兩次問她為何不承認其「男友」身份，婷婷續笑道：「其實英文有好多種，見到隻狗可以係I love you，小朋友同好友都可以係I love you，唔會無啦啦未得對方承認之下，去認呢個男友身份同關係！」

謝婷婷形容自己跟鷹眼關係是曖昧。

真係好柒

婷婷話鷹眼做咩唔認做佢男友同鷹眼唔認婷婷做女友兩件事冇抵觸個喎

Girlfriend唔係friend呀？！

好期待婷婷點樣完美解決今次核爆危機

問到鷹眼交代與她只是朋友關係，婷婷並無特別回覆。
ting ting, you deserve better

係咪做咗免費

驗下眼 謝婷婷係話鷹眼問自己做咩唔認佢做男友

個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩？

佢實係以為香港記者唔會接觸到鷹眼問佢所以吹得就吹

因為鷹眼俾hydra洗左腦

謝婷婷好撚正

yes 兜得好正

Reverse 奸奸

The best is

Bygones are bygones
A moment of love doesn't last forever

鷹眼：企開d啦屌你老母

挑戰關家姐地位？

一個當叫免費雞，一個以為揾到真愛

我來兜

即刻駁咀

肉便器2017

唔係朋友點打友誼波？

謝婷婷：其實係我拒絕左鷹眼

開頭一直睇都唔明
點解無記者訪問鷹眼叫佢講幾句 外國傳媒又好似無講過 正常點都會報下 之前一味得謝婷婷單方面講 依家明曬

其實佢成家都痴線 有問題

佢陷家d倫理道德痴撚唒線

fuck toy

其實鷹眼似同紅巫女有路多啲
咁多個avengers鷹眼淨係會post 同紅巫女啲合照

老母去勾佬
個哥周街又食女又帶綠帽
個女係雞係公廁

得個老豆比較正常。

點會
個老豆咁既年紀仲溝女

啲報紙佬單方面咁寫啫，未必可信。

但係其他就真係雙方有互動，比較可信。

變性人的可悲

她知道，兜是沒用的

其實啲相係咪佢自己流出架

抵撚死嫌棄安志杰, 人地同jc 依家咁好

安志杰啪jc好過啪你婷婷啦

好睇